送花唔代表唔係同路人

用咩方式悼念都好，心意最重要。
唔好係呢啲時候搞分化。
rip.

push

幫手推一推啊大家

巴打識唔識睇字。

唔明

即係心意 各有各做 咪呢個時候屌自己人

呢個就係我想講嘅嘢，唔該巴打

Agger
有心最重要

我只係怕有人因為咁唔敢買花。

一人一花不如加多一人一蚊
如果又有100萬人就有1球野帛金可以俾烈士家屬

送花點解就唔係同路人？

有啲巴打之前心急講錯野 總之宜家各有各做 心意就得啦

可以同時做

一個唔留神睇漏字「送花唔代表係同路人」
以為樓主三毛

花要送
遊行更加要行！

係同時 所以我話「加多」一人一蚊

令巴打誤會唔好意思，我淨係想表達：用咩方式都好，心意最重要。sorry我係岸鳩

係囉，可以同時做架麻！遊行下午先開始，成個上午都唔知做咩好

對唔住巴打我表達方式唔好